伏伏伏伏伏伏伏! 人手制手機套潮流騙案?? 警世文.

警示文，大家小心係呢間野glingsbyglorious中伏! 佢marketing做得好好，一個差評都無，我依家就變一個出黎! 我於4月11日係呢間野買左2個押花手機殼，佢post出黎既圖相當之靚，仲話依家優惠價$138/1個，我都心動買左2個手機殼，佢過數後，話係18-21日會寄出，落單時都會有呢段野俾你睇
寄時會拍片，直到我收到都係無見過呢段片，我5月4號收到，等左咁耐就期待左咁耐，點知出到黎既成品係咁樣

嘩 $138
你咁諗囉 蘋果個透明殼賣兩舊幾水都有人買啦

無念過佢咁都會出貨比我姐 我已經唔係好高要求 個背面d印咁我都由佢

仲話你要求嘅係完美......笑

用casetify係常識吧

我又真無常識....經一事 蔡一智

138都叫優惠價
啲質素仲差過鴨記啲10蚊透明case